實習過既護士學生請進 (FYP問卷)

關於護士學生對老年患者進行身體約束的態度及意向。

做完可以放低你要做既FYP 互助

填完
加油

謝謝你

推也~

staff左做唔做得

done
加油

需要nurs std哦, 唔介意可以share俾tuns同學仔嫁
謝謝

謝謝~

輕輕一推

推

同我個份一模一樣🤣 不過我地應該唔同院校🤣

會唔會同組~

完全覺得應該restraint哂所有demen加fall risk既patient

隨便發表意見~

推也

就夠數~推也

填左, 但係點解attitude果part得唔同程度嘅agree同completely disagree

代人post而已, 無參與問卷design 答唔到你 抱歉

我諗係因為佢有slighly agree = greatly disagree 呢個concept

推呀 仲係未夠數 感謝

轉身一推

Done 答車太悶
加油